有深藍睇完呢篇野信到十足十 點樣擊破好

利申：無讀過econ無研究過股票

唔使擊破 呢三個月都唔醒既人一世都唔會醒
拎出嚟俾大家笑吓就算

[推比攬炒巴] 可唔可以眾籌比台灣義士？

孛係沽空，升就蝕到仆街。

完。

笑到仆街

想學下野以防不時之需可以理論下

咁咪叫深藍拎哂所有棺材本落場，同英美老李買對家囉。
依條橋都幾好，冼鳩班廢老跌錢甚至輸身家，
無錢無力無知識既廢老係無人要。

吹水唔洗成本

一千億成交升一千點，三萬億港紙可能夠沽到港股跌三萬點

藍絲思維：
跌=歐美大規模沽空港股 想整冧香港經濟從中獲利
升=中央救香港

牙中大局為重?

講乜尻

如果林五大訴求全食，咁恆指咪會升萬點！
從來香港咪個大賭枱上，有人睹升，也有賭仲跌！如果係真，班藍屍仲唔快D去掃期指！

琴日恆指先得千一億港紙成交，如果有五千億美金沽空，你叫佢自己用個腦諗下之後會點

升返1000=阿爺救世界？

30000沽到落25000嗰浸又唔講。真係做沽既5000點一早袋袋平安，拎返20% profit 出黎沽多轉，落到去就食多口，落唔到去都賺3000點。

落地宣傳啦 貼文宣派傳單
905 天水圍人鏈 907 再和你塞 908 美領集會 910 世界盃外圍賽 913 獅子山人鏈

你話

5大訴求入面達成左一個，港股立即升1000點

達成曬5個，升20000點都仲得

當笑話睇咪得

深藍=無腦
唔洗理

深藍個重點係愛黨
其實寫咩深藍都受

佢地老作到當年係用中國外匯儲備打走索羅斯,仲叫香港感恩,點解唔知恩圖報仲要搞搞陣,佢地信到十足十咖,ON 9 當年中國有撚錢,得3千幾億,點會用來救港 中國資訊唔流通就係咁樣用假資訊圈豬洗腦

而家股市每日成交大約800到1000億港幣
我想講，5000億美金姐係40000億港幣
真係落到黎你做幾多政策都無用
如果政府係收到風先咁做
政府大錯特錯，因為入地筆錢可以分好多日出擊
你用一個消息想翻盤，咪撚笑大人個口啦
真係有40000億港幣沽空你
你唔動用香港既外匯儲備或者做長期政策係唔會頂得住

嘩,中共好勁wor🤣🤣

嘩厲害了我的國，又贏！

你都識講深藍
理撚得佢

佢地入市不好嗎?

反正我收完息聽日沽

第一時間應該要告林鄭做市

係都告特朗普

戇鳩先會信
5000億沽空，用一萬億都托唔撚到啦一千點啦cls

Yes，呢班垃圾龍門不停變，無謂花青春叫醒佢地，剛才公司有條深藍垃圾係咁屌暴徒搞到港交所死機，交易唔到會死害死好多人，話暴徒要血債血償......... 我都廢撚事理佢，當聽唔到就算！

叫佢買人仔同買大陸股啦

叫佢買人仔 將來會升返

香港外匯儲備都係 4500 億左右，真係比人狂沽可能頂到下，但其他投機者見住你外匯儲備係咁減就一齊抽水，點頂

藍絲：尋晚出片講完，今日就證明咗係堅：

咁呀，叫班撚樣跟機入多d

叫佢投資大灣區樓房，包佢啲錢翻幾翻

你咪果個深藍囉

4500億外匯基金？早已經被掏空，換晒大陸債券同票據啦！你唔係以為仲有好多美元資產呀？

阿中係咩料
點解可以越來越難聽

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

兩個字證據
有幾難擊破
例如有篇文章何君堯係卧底
咁你又好難拆

人地4萬億喎，港共頂條毛，而家個市咪頂多係啲人撈底做下死貓彈，因為好多商家佬根本唔了解我地啲民意，佢地亦都唔想去了解，因為對佢地黎講淨係睇住自己盤生意，所以我覺得反彈1000點係佢地錯估民意入市再加上中央托下市先反彈小小，之後都係仆直

做得深藍已經係弱智
你會唔會同弱智講道理

一日成交先1千億
五千億美金咁沽港股晨早drop to 0 la
講完都唔覺得好笑架咩?

想問下邊個有50兆借比英美？

阿中大局為重呀

屌你直必定曲線

我淨係識呢位

叫人炒左佢啦

好大

屌呢篇野傳左好多日

戇鳩 大升又點沽空啊

俾番呢單新聞佢睇下

隔離部門既人，我控制唔到，60歲老野，自稱10歲從潮州逃難黎香港，成日講細個時文革點撚樣窮，又話而家中国幾咁富強，幾十年就超越美國 ..... 我聽到呢d已經唔撚想再理佢，有佢在場既午飯，我擰轉頭就走，寧願自己去第二度食，都唔想聽佢打飛機！

林鄭臨危受命先好笑
佢識條春咩

呢世都唔會

層次唔同

擊咩破
你愛國咪瞓身救港lor

其實要反擊好易，如果大陸咁易可以係股市贏，佢自己上海個股市就唔會比歷史高位低一半

你同個智障既講道理?你會唔會精神都有小小問題?

邊間有咁多貨比你沽空呀
5000億美金=3.925萬億港元
2018年總市值29.9萬億
姐係接近14%既貨 邊間肯比你沽 證監即時凍結啦 仲要升左1000點 破產都似

想害人，可鼓勵佢一齊沽空

繼續跌嘅，對手足冇影響
如果回升，就會多一群苦主幫我地包圍政總

話說今日期貨交易系統出左問題，
咁頭先同其他常委傾開話收到風
琴日係政府入市，
配合埋林鄭出來講話。
同時外資準備左空軍
大手沽個市，
點知琴日突擊夾爆，
外資輸好多錢，
跟手今日有單消息就係摩通申報左$241 沽左好多港交所。
有人輸大錢唔高興，所以搵黑客搞港交所個期貨系統。

仲有無良知

report fake news. That's it

信嘅咪成副身家買牛囉

成交額一睇就知

依家人民幣低位 鼓吹佢地應該入多d中資股票同人民幣

又係啲走難落嚟嘅瀬共廢老
中共唔逼害佢哋洗撚走落嚟呀？
返大灣區住啦中共高高高

5000億美金
夠打爆幻幾點

唔係點比無牌代表撚呀

藍絲假想敵
全球只有中國英國美國
永遠都係英美聯手

On9我真係對股市一無所知 平時一直都會對佢地（同事）講既fake news單單打打 今次呢個唔係我接觸既範疇所以先想了解下

97攞200億出黎都唱通街啦

其實好多有北水入既股票 都係比外資當提錢機咁禁
由其係個D入港股通既股票 都係先炒高
跟住等你北水入黎慢慢劏
唔好咁神化北水啦